點解每次食二寶都係橙多啲？

點解！點解呀！！！

食橙好過食檸檬

但係我好鐘意食檸檬味

檸檬味好食好多 但啲人好似鍾意食橙味多啲？

我都想多啲橙呀

好似好多人都鐘意檸檬味 每次打開都好睇運氣， 今次有成6燈橙味

咁你下次買 我地交換黎食 我要檸檬

橙先正

有冇得成條都係檸檬

正如食skettle 好似次次都黃綠最多
食到紅紫好似執到寶咁

咩呀明明檸檬正啲

我都覺 我淨係想要紅黃紫，但每次都綠最多， 我係好憎食青蘋味

我鍾意橙
但係上次買咗條得2粒橙味

我岩岩打開 頭6粒都係橙

橙最正

我想要檸檬

檸檬味真係正好多

想要橙
試過開一包全檸檬
屌佢老母

橙先正
開親都成條檸檬

agree

Yes

檸檬for sure

唔食橙

我要橙

好耐以前就檸檬多過橙
依家就橙多過檸檬

利申：正係食橙味，檸檬請人食